比我係敦青一定揀華筝

qq呀華筝bb
青梅竹馬，娶咗又有金刀駙馬做fatfat

皇帝都有得做

華爭鼻哥窿好大

真係好大 插兩指都仲有位

有啲矮

細細粒抱住黎屌
又有蘿莉feel

一定係穆念慈 楊康應該日日啪啪啪